中國同香港無沙士只係普通病,再傳就尋釁滋事 ,帶口罩就支持港獨

相信祖國

你講真定講笑？